有邊啲作品嘅大boss係早期已經登場？

犬夜叉-奈落
鬼滅-無慘
係好早期就已經出現左
但中間拖左幾百集先收到佢地皮

dio

柯南

うたわれるもの

No game no life?

冇睇 佢5 係主角咩+ +

紅髮

卡茲

點可以唔睇

父親大人

又劇透 btw鋼練算唔算，真理門入面個黑人

我英

龍珠超

EVA

Gundam 00

Whistle

刀劍神域

PoH

大部份高達都係啦咁

els邊有出場

死亡筆記 死神boss

魯魯修

點解要加密？

樓主應該講明長篇漫畫
回正題,one piece黑胡子好早已經登場

通靈王 葉王

胖虎

55555
最強

火影 佐助

馬沙
賈圖
哈曼
其實9成高達作品都已經係...

Johnny Joestar

魔王城說晚安

Dio

藍染

柯南每一集都出現做咗成千幾集

烙印

School Days

可能大boss係伊姆

real

潮與虎 白面者

Overlord 算唔算
主角本人就係大boss

君麻呂算唔算

君麻呂點大boss法

evolt

畢索加

真理邊係Boss...
瓶中人先係

jojo

大魔王巴恩

Destiny
Boss在seed已出場

日式麵包王

Jonathan Joestar 第一部就出

南染 死神

阻住個地球轉
Make America Great Again

條撚屌整死佢老友一命填一命好正常啫

瑪奇瑪 五條五

QB

Pkm 小智自己

主線個boss都未知邊個

夜神月 佢自己就係boss

驅魔少年— 千年伯爵

飛輪少年

叮噹

技安第一集

你個孫都未必肯定到佢係咪最終boss

遊戲王—自己

火影
宇智波班

高達0079 馬沙

動畫差唔多10年先收到佢皮

佐藤 亞人

鬼父

東京喰種 - 舊多

加旋嘅布拉哥
仲有絕大部份運動漫都係

Jojo - Deo

葉王應該唔算早？
打通靈王大賽前先見人（去緊會場個段）

彼岸島

死神 藍染

小圓

潮與虎

公佈左成兩年啦

咒術廻戰

彼岸島 雅

得個名

個角色既背景都有 邊係得個名

喱句真
可能最後白鷹改邪歸正同格斯1齊打最終boss
但個孫都未必睇到結局

幪面超人build,第一集已經同主角有交流

7大罪,,,?

病港
大boss

又要我講

潮與虎竟然冇人講

電鋸人

藍龍

咩黎

唱k小魚仙

棋靈王
塔矢一早出場

兩面

All for one

Oreo呀

阿笠博士

我覺得黑鬍子銅紅髮會傳功俾路飛同小丑巴奇
唔係真boss